一人一個自己想要既能力 下面既人講要咩條件下先用到

岩岩睇9gag見到
大家發揮下
佢既example係
The ability to pass the exam
下一個就答 only if you study

我先 我想以後唔洗訓都好精神

哈

自己說自己笑+朋友你太戇鳩
呢個配搭好正

好可憐

UP乜鳩呀

但你冇得瞓身體機能都係冇得抖 會冇記性同個肝好快玩完

可以用念力令任何一個女性高潮

咁你要有樓

可以穿牆

only if you study

已經睇到呢個POST既將來

time traveller

可以複製其他人嘅能力

臨死前1分鐘先用到

點解咁講？

瞬間移動

1步距離

呢個限制唔係百搭架囉
study完就可以time travel已經好撚正啦

只係得碌鳩